當見到廢老喺度拆連儂牆可以點做

好無助

靜候時機再貼過啦
而家嗰班咁多黑社會
仲成日有狗喺附近戒備
唔好單挑

咪幾好，有免費勞動力幫手清
可以換新文宣了

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

佢走時跟佢走

石籬嗰區拆曬